有咩辦法搞個遊行俾果90幾萬人出黎撐修例保香港？

建制日日loop 90萬人支持
一於幫佢搞個遊行出黎啦

支持

出到黎再算啦屌

不存在的

不如hack 佢個counter 改13 億人，睇吓佢夠唔夠膽攞呢個數來用

巴打你學術討論下嘛

搵個星期日俾佢地表演

唔係講笑，當年張家輝都可以整場世界杯出黎

幫佢地申請埋不反對通知書 call齊記者
然幫佢出醜

8000都無啦屌

就下星期日？

請唔請到90個出嚟都成問題

好主意

樓主有計

好計呀樓主 幫佢地出長輩田

有9百人當贏

比盡800

笑撚左

今朝有19個

快搞 想參加

民陣主辦

借埋器材點話

搞啦

唔好傻 80都俾多

今日個咩青年團計埋差佬先廿個

平均年齡50幾